习	B-P
近	I-P
平	O
感	B-ORG
谢	I-ORG
伊	I-ORG
丽	O
莎	O
白	B-LOC
二	I-LOC
世	I-LOC
女	O
王	O
和	O
约	B-COM
翰	I-COM
逊	I-COM
对	I-COM
中	I-COM
方	I-COM
抗	I-COM
击	O
新	O
冠	O
肺	O
炎	O
疫	O
情	O
的	O
慰	O
问	O
。	O
